感覺剝奪

唔知係咪但又好似真係咗

原來真係會乸到仆街
但又好好笑
覺得如果唔係撞正就幾好好似

乸係事關麻煩
唔整到嗰屎係無事
但撞正無得唔到

你的ID如何…

好撚on9支持電q死佢

但我係右邊唔係個尖有少許分別

家陣變到聽到當唔係
唔聽到嗰屎自己變有

典牙

經已唔諗起未嗰屎係咩
但初係嗰屎就驚
驚有一日頭兩個都中
然之後就真係中咗
換言之愈驚愈中

松鼠妹好撚正

領咗兩次嘢

你p牌

我正啲

早知唔鬼笑笑完到自己
黑心下場乸乸

人哋講句又提想點啊你
係人都知你有睇啦咁
扮好少少使死食屎狗

話額就惱矛嘅人都係脾氣暴躁痴能線係咪xx亮

諗唔到轉邊隻事關隻隻都好好所以要留住條嘢慢慢欣賞

好似黑人好辛苦
睇到忍住笑好辛苦
睇第度錯晒忍住唔發嬲好辛苦
勁似

一叫就似貓頭鷹發癲就似

訓啦柒頭

祝你早唞

又係你呀陳生!

我初戀情人就係我老公-.-